瘦底想增肌，求指教

本身瘦底，點食都唔會肥
近幾個月想增肌，每個星期會去打兩次拳，無打拳嘅日子會係屋企舉下啞鈴，做下掌上壓之類嘅基本Work out
每次做完運動都會飲奶粉，平時Lunch會食5-6隻蛋白。

但係除左手臂粗左少少，結實左少少之外感覺同之前無咩大分別
有無咩其他方法可以有效增到肌？

我都係，而家飲緊 Muscle & Size Gainer

巴打有無咩好介紹

我宜家飲緊MyProtein 嘅Impact Whey Protein

唔好話增肌我想肥都難

我都係
試過有段時間搏命食都只係有個小肚腩，但係轉過頭訓醒又無左

希望可以大隻少少
有D肌肉必要時擋多兩下狗棍都好

增肌係慢慢嚟，keep住落去，樓主加油

打拳同只舉幾下啞令, 咪得手臂粗左D囉, 正常啦
真係想增肌係要做全身健身, 你無肌肉訓練, 飲幾多奶粉都係浪費

攝取多d蛋白質 同足夠既卡路里

巴打可唔可以詳細d講下點做？

我宜家係屋企會做掌上壓、深蹲、Sit up、同埋玩啞鈴。
最近係D記買左條Pull Up Bar，諗住做埋Pull Up
會一set set咁做，每set8 - 10下，做3 Set

有無咩位可以改善？

以深蹲為例 你想增肌負重係走唔甩 屋企又點樣比你有足夠負重鍛練肌肥大
乖乖地持之以恆落gym房啦

補充埋pull up 你以增肌為目標既 即刻以自身體重做未必最好 (唔知巴打肌力 都係9up)

假設你pull up練背用未夠力又會借好多臂力 姿態都可能會出問題 落gym房可以有部lat pull down比你由輕到重玩 都係一個好選擇黎的

你講d 訓練全部都係上身

都無腹部同下身

多謝巴打嘅建議
睇黎我要多D去做Gym啦……

超級消脂秘方係咩？

一日5餐會唔肥?食唔夠就食唔夠啦

一日5餐又未試過，不過試過有段時間一日3餐， 餐餐都食好多食到超飽

咁咪唔夠囉
9:00
10:30
12:00
15:00
18:00
+宵夜
你咁會唔肥我切柒
瘦底增肌最難根本就係食嘢
食唔夠做乜動作都唔會大隻到

原來係咁……唔該曬巴打
另外想問5餐係咪餐餐都要高熱量同高蛋白質？

肉要夠，正餐飯要多，零食要高蛋白，花生醬都得
胃口係可以谷出嚟

計左一日所需蛋白質同卡路里同tdee
要做負重深樽

增肌嘅話係咪要食高過tdee？定係食夠個數就OK？

要食突呀 個日有做運動既話仲要再食多啲

利申： 一樣瘦底 ， 之前有飲 mass gainer ， 但一飲就爆瘡 ， 係咪唔岩飲粉？

我飲Protein粉個身都會生粒粒
不過我一於少理

加多300-500
慢慢食多
Feel左個量係幾多先再諗邊d食物係細件又有卡路里

Gainer 同粉都係人夾人，不停換不停試
飲左粉
水一日都要2.3-3L

有冇重到？

每日100引體dip
食足4餐飯肉菜

目的令你身體有肌肉控制同上磅
打好個底再入gym去啄磨你想像中既增肌大隻

想問下ching們打丁係咪增唔到肥

之前冇刻意食多餐就重左8磅
宜家開始試下食多d先

呢句真

基本上大部分唔同牌子嘅Mass要一日飲兩次 每次飲兩殻 仲要每日食足三餐 我keep住咁樣一個月重咗3-4kg

無知一問，點先唔會肥係啲唔應該肥嘅地方？
係咪一開始谷食就keep舉野？

D粉哄過會燥熱
chocolate 味仲衰
飲多D水

無得肥一 part 唔肥一 part
因人而異
有D人肥肚，有D就背/Thigh
但總之一肥係整體肥
新玩可能會 newbie gain 同時增肌減脂
後期就係架啦

有日日做運動，定係就咁飲咩都唔做？

因為我情況係肥係面，好困擾。
而且又瘦，女仔都覺得我瘦。
所以希望增肌平衡返個比例。
想問下巴打，係唔係一開始首先要食多啲野先？
我178高67kg

操得好，食得好，瞓得好 缺一不可
就咁睇數字唔算好撚瘦
幾多body fat percentage 幾多肌肉量先？

呢啲有咩方法可以check?
我手幼，骨架又細，成枝竹咁。

有啲磅有得度

我估你係skinny fat 因為我之前都係
18%-20%左右然後 62 kg (我175)
主要係低肌肉量

都似，低肌肉就一定。
過來人有咩建議？

想問下每餐食幾多，9-12 食三餐都係飯？

如果你食好多野 但原來個堆野根本得好少卡路里你點會肥？
會既 得肚腩有明顯脂肪增加囉
你要知道應該食啲乜
食蛋白飲粉都係俾蛋白質你 但你唔會咁而谷大份左個人 就算你有workout都一樣
你要真係谷大個身係要食大卡 bulk夠再轉高蛋低卡workout
同埋你地依家飲粉其實無咩大幫助根本 一係你飲gainer 加正常飲食 gainer 就專係俾大卡

打steroid同TRT啦，好快增到
新一代藥副作用接近零

以前讀書訓到中午先起身返學食飯

自從畢業返左工之後有食早餐

正餐再食多D飯+下午再食多條能量條

就重左10磅

根據我既經驗好多人話自己食極都唔肥
其實就根本唔肯食野 每日三餐 四餐就停哂口
如果你一日食6餐都唔肥再講

冇爬文屌左先, 果然冇屌錯

巴打屌得啱，我會食多D密D架啦

我184, 都係得57kg
已經係每一兩個鐘都食野, 揀多蛋白質既食

巴打你瘦得仲誇張過我
我179 最近磅63KG 12.2%體脂

我個人真係唔太中意mass gainer ，想食多啲卡路里可以食多啲流體野，如果配合blender 會食得冇咁辛苦

咁你都算正常呀 我體脂得7%

一日三餐.........
正常應該要有既野喎 食唔到一回事
但你講到一日三餐係件誇張事.......
同埋唔撚係三餐食好多就得
係少食多餐 大卡先會谷大到個人

OMG 除左飯 意粉
香蕉 花生醬 麥皮呢啲知唔知都係大卡路里野 好幫到手

根據我經驗好多人話自己食極都唔肥
根本連食個啲係咩都唔撚知

其實係咪真係咁多人唔識呢樣野
你要增肌你都要食大卡谷大左個人先再食高蛋白先增到
你唔會係瘦撚食多蛋白會谷大左個人架 你最多叫瘦撚肌肉型

大卡 有冇咩例子

上面巴打做左幾耐先見到成績？
係做gym？

一年前我都係好似巴打咁，打極都唔肥 ，仲要矮撚
168cm 54kg左右
然後落左gym room做
果陣超新手，自己上網youtube睇動作。
一日食4～5餐，冇飲粉，亂食野（m記，kfc等等 好唔健康），高碳高蛋白高卡，用左3～4個月時間由54kg升到64kg 23％體脂。
然後用左幾個月時間減脂減到13％ 叫做有線條同少少肌肉

食蛋係就咁原隻放去蒸熟？

逼自己突然食好多野好辛苦
唔係比賽咪慢慢食多D野lo

香蕉 花生醬麵包 你試下早餐食一袋麵包加多花生醬 加兩條蕉先 再整碗麥皮 慢慢加上去

我想問你 蒸熟既意思係 真係隔水蒸熟個隻蒸熟？

我有食開麥皮 不過搵水沖only
咁lunch dinner呢

可以食雞胸 蕃薯 蕃薯好撚有用架

咁麥皮本身搵水沖都得既 都係有卡路里

即食麥皮+乳酪

日日做阿

仲諗住就咁飲就增到肥

你係想增肥定大隻阿齋飲唔做梗係可以肥啦

想肥咋成20歲人先得100磅

幾高阿

175-176左右